"脫避"的詭異

例如，有人捉你去做“黑太陽731”人體實驗，咁你咪殺出重圍逃出生天囉，跟佢地從遠處大叫話：“你逃避! 我屌你老母!!!”

但自己諗深一層，佢又講得岩，咁自己真係驚做人體實驗，太驚，所以逃離實驗場，逃開佢地班野獸，所以，又的確係逃避緊....

錯title, del this post